騙局？

啱啱無啦啦有個自稱有線嘅人撳門鐘， 話咩用3蚊租個遙控器，就可以睇曬咁多個台，仲要包埋1000M上網話因為成個屋邨都已經裝左有線天線。佢講嘢誇張到 感覺上係之前機頂盒啲friend

你睇真啲個推銷員係唔係鄧x彪先，條友唔知價㗎

98蚊口罩無限扣呢？

撳我門鐘播毒